你同我跪喺度！

你同我跪喺度！
好頂癮

地鐵瀨屎你都噏得出